# Обратное программирование для чайников

>>>
Знакомый дал программу и сказал что там что-то важное, но надо реверсить  
Надеюсь ты справишься
>>>

---
Надо было открыть файл любым дизассемблером, и флаг был виден невооруженным глазом

![image](solve.png)

`sibctf{da212cdaa6ee927e06b22943f3f88ec5}`
